
Плагин переносит стандартное портфолио в карточку пользователя.


Установка:

Распаковать и скопировать в папку с плагинами (/plugins)

Зайти в админпанель, раздел расширения, найти плагин и установить.

Заменить тег в /themes/.../modules/users.details.tpl {PORTFOLIO} на {PORTFOLIO_2}

Плагин использует свои шаблоны.

Теги листалки между портфолио

{PRD_PREV} предыдущий

{PRD_NEXT} следующий

в tpl/alterfolio.list.tpl 2 тега для ссылки на проект

{PRD_ROW_URL} выдаст ссылку по айди (/users/Attar/folio?id=1)

{PRD_ROW_URL_ABC} выдаст ссылку по алиасу (/users/Attar/folio/GoAmericaMD)

У вас ссылки могут отличаться, поэтому для того чтоб добиться такого же результата, нужно настроить чпу.
